死黑警入黎

可唔可以幫我被自殺 本身想死 但又怕自殺
有冇願意被自殺熱線 我願意為你地提供一條人命

聽日見

幫推 sorry 借個位
手足中秋無飯開ar!!!!!! 同我入哂黎!!!!!

你地開心啦，尋晚中秋前線小朋友食得一個包咋

你係咪黐撚咗線，生命好expensive 㗎

佢地要追數 就殺我啦 唔好再殺其他手足

可唔可以將準備自殺既人資料交俾黑警，俾佢地發洩

我第一個交
想發洩就發洩係我身上啦